（突發）西九一帶點解冇開街燈

大家小心

天安門2019